唔捨得轉wallpaper

電話wallpaper、密碼，都係關於你
每日都會睇你status, no news is good news!!!!
我知道自己原來唔識點去愛你 用我自已既方法 原來令你抖唔到氣，我諗得好清楚，我知道自己盲點係邊度！我會學懂如何愛你，做好你女朋友、甚至老婆呢份工，比多次機會我
唔知你睇唔睇到，但我會為你去變得更好

睇到 番來唔 抱抱

ok

哦

如果佢真係咁同我講就好啦

發夢啦

我要相信佢仍然愛我，會想同我復合

你心地好差

開心下都好
多謝你

我希望呢個夢唔好醒

我都想條女搞到我抖唔到氣

係呀

佢係夢入邊 都唔會講

咁你幫我同佢講聲 叫佢接受我多一次

你咁絕

搵過第二個啦

點解咁講？
你係咪真係唔愛我啦手？無機會啦？

你當係一份工就輸咗

唔愛呀！醒啦！

同路人
加油

你值得搵個更好 無謂浪費青春去等

搵我ok?

唔好咁啦，比多次機會我！
我唔會惹你討厭嫁啦

我想要佢